法庭宣布張制清場

Court issues injunction order to remove protesters from Hong Kong airport terminal after they clash with riot police

1

推救護個金毛無比人捉會唔會太奇怪？

聽日仲有冇得和你飛？

2

又用返清佔旺既手段

3

I

A source confirmed that the Airport Authority, represented by senior counsel Benjamin Yu, was granted the injunction by a judge late on Tuesday night.

It was not immediately clear what the scope of the injunction to remove the protesters would be or how it would be enforced, but technically, the order would become effective once it was posted in a public area at the airport.

4

請手足幫手推

[置頂] 和理飛814

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

除左scmp之外 無其他media報導...